唔係講笑，沙拿拎獎個球美斯每個月都入一球咁濟

比都比C朗/巴爾球倒掛啦下話

分豬肉

歐圓定印尼盾先

歐圓元定印尼盾先

真心勁普通

英超見唔到呢種波

呢個真

美斯笑到

驚咗班怨婦

同上年基佬個球爭4-5 班

唔好話美斯，洛賓都輕鬆一個月一球

呢球都肯定靚過沙拿呀 玩FIFA咁嘅feel

洛賓表示呢啲波食生菜

讓多你十碼禁區外射都得

其實伊巴,洛杉磯銀河個球有冇份入?

老實摩迪拎最佳球員都係黑箱作業啦屌佢老母
沙拿上季踢到曉飛咁都冇得拎？
佢帶住我地入歐聯決賽
如果唔係拉莫斯條撚樣我地一早拎左冠軍

其實一人一票，就算提名佢一球門前tap in，都一樣會贏

沙拿帶領曼聯入咗邊個決賽

認真 你冇錯

等金球獎算啦，fifa不嬲on99，以往不嬲都係金球獎公信力最大

普選弊處

猁撚+成個埃及
差唔多啦

班痢又打哂飛機

屌你